大灣區發展有得諗?

睇電視見到有人去大灣區intern，其實大灣區係咪真係咁有發展潛力

big six g

有冇辦法透過去大灣區宣揚我地ge理念

大灣區係大陸，你想點宣揚